活動不宜太頻密，每星期最多兩活動

軍人打杖都要休息
每日有活動反而令成個運動加速死亡
我唔排除有卧底係連登帶風向，日日都搞活動，虛耗香港人力量

我地要打長期戰
不受傷，不被捕
而且要團結一致，不分和理
不分化，不割蓆，不篤灰

但同時要虛心考慮大家唔同嘅意見，不斷改進

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

平日得人鏈唱歌嗰啲咋嘛
不嬲大型遊行集會都係禮拜六日
(101,71,85例外)

明白冇大台係難協調
但由927到101 日日都有遊行集會就好辛苦

不過國慶大日子緊係要連場慶祝啦！頂一個weekend
下個weekend開始真係要集中返一個weekend 一至兩個活動